［香港online] 發過夢既全部都要入黎！

喂大佬，打過機既都知道邊有咁容易爆機！
你仲要玩緊extremely hard 難度...
未all in 就已經灰晒機棄驚重新刷首抽...
你要知道 你玩依隻game 就要抱住無得打 輸廿條街既心態玩
對手一入game就最高LV 無限金錢 規則自己定 GM係自己人等等
而你 就係一個乜裝備都無既初心者
打唔贏係合理架 唔洗灰心
總有一日 初心者會愈黎愈高LV 愈黎愈多課金玩 總有一日 係一定會戰勝歸來
記住 無忘初心！

推

不見不散

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

推俾睇唔開既人呀

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

救得幾多得幾多

幫手